（突發）ig更新左？

個介面好撚難睇
做乜9

係咪要學啲高登仔講回家了 用返fb?

好難用
想轉返上下碌

頭先你講完我第一下用,
好似你講咁,
熄咗再開返又無事啦喎

又變返

呢個更新根本多9魚